下一步我地應該點??

政府態度開始放軟，想打拉鋸戰。
而家好似任由我地遊行，200萬人遊完都係say句sorry就算，暫停唔等於撤回。
就算我地每個星期都出黎行，作用好似都不大。
下一步我地應該點做好?
比政府一個限期去解決以下事件:
1. 撤回修例
2.取消定立暴動
3.告警方濫用暴力

如果再係咁無了期，對我地好不利
政府可以慢慢玩，一兩個月後大家意志消沈，其他人就覺得我地呢班人阻街，破壞社會